［年經post] 2021年再召集唔生仔既夫婦

上年四月有人開呢個post
想知2021年嘅你哋又點諗呢
唔生仔嘅你哋點計劃老左既生活

移民？
儲多啲錢去旅行？
養貓狗？
領養？
儲錢住高級護老院？
等將來有老人村搬入去住？
用湊仔嘅精神來保養好自己身體唔洗靠人照顧？